我要攬炒不需要登對不需得你允許~

BURN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

罷工真有趣 不需要al

玩膠post唔好係時評開ok?

Sor

國吾國呢句歌詞傲慢得黎就帶點堅決
嬌柔得黎又有d霸氣
好高汁？